大家用幾多錢買基金

唔係講mpf 同乜年金

🤔

0

除非你本身又大洗，連定期都唔識做，否則買基金都係戇鳩的！

0

咁又有好多種基金既

想幫公司投資 唔通攞嚟買哂tesla 咁高風險咩

0
傻鳩先買基金俾人賺

唔識 VOO ?

公司投資唔係應該買咩基金 先最低風險

15% 資產, 仲要淨係買美金結算既
利: 我認我膽小

公司投資是鳩旦啦
間公司又唔係你
On99

屌 買基金 緊係買盈富基金
DASDAQ追蹤指數啦 分段入 煩乜9